dolmio classic tomato pasta sauce好唔好食

好唔好

蕃茄加蒜頭好難食

之前試過第隻牌子蕃茄磨菇好食

麻麻

你follow咗我飲食po都啱你

都OK
好多年冇買過
自己整

依隻蕃茄磨菇，加水加糖之後合格

自己買罐裝蕃茄
炒香蒜頭 辣椒 落罐裝蕃茄 細火煮30分鐘
擺落雪櫃
可以放5日
擺冰格可以放幾個月

去依到討論
綠蓋綠招紙意粉醬dolmio classic tomato pasta sauce好唔好食？